依家DHL差左咁多？

話說有件英國件送黎，尋日朝早7am DHL confirm 我今日送，然後今朝10am 同下午3pm 再confirm 我，我等到6:30pm 唔耐煩打去，先話今日（包括今晚）送唔切。乜依家呢d 速遞名店咁大派🤔

之前試過送送下唔撚見左
搞到要退錢

咁多間公間，我收咁多次件，佢都係第一間失約🤦🏼‍♂️